復仇者3真係無Antman?

我睇雜誌封面
Poster
完全無Antman出現
咁大事件都無佢？

變細左姐

entertainment magazine都無佢

其他圖有Ant,但就係咁耐以來都無鷹眼

好彩有份

前幾期四人合照唔係有咩

唔通裝都未換就比人打到收咗皮

Antman有，早排先講佢有新甲